如果我話Fantome係今年最好日文碟有冇人認同？

正皮 =認同
負皮 =唔認同

其實唔重要

何謂唔重要？

其實真係唔差
不過無咩聽第二啲新碟 比較唔到